有乜嘢英雄電影角色係不可取代？

rdj ge iron man
huge jackman ge 狼人
heath ledger ge 小丑

如來神掌 曹達華